一人一個旅行時既習慣

好憎買手信俾人、好憎寫名信片、好憎幫人買野。

會睇下人地既旅遊書點介紹香港

訓到11點幾12點先起身搵野食

寫postcard 俾自己
搵個位坐半日

我仲會買一份禮物代表個個地方既俾自己

著當地傳統服飾

一樣唔會買手信比人

鎖匙扣，每去一個國家就買一個，
扣埋一齊

沖完涼直接行出去
行李周圍擺

有圖 串埋會不會好似以前D MK女咁 D電話成申電話繩

多國家可以著？
印象中得日韓多

去每間酒店都要打一次J
到此一遊

女

CALL 當地G

每個城市都買張post card留念 唔會寄

日日轉酒店

帶隻公仔周圍影

次次check out 前都要鋪好張床同摺好張被，同埋最起碼擺低20蚊tips

拎完房入到房，一定打完個 J 先出去。

扮無去過

買shot glass

尊重人地文化

same

買當地果啲磁石擺設，貼係雪櫃門

一定會寄明信片比自己同好朋友
唔會買手信 一定唔會做代購

買郵票、明信片黎儲

好撚認同
尤其係d唔熟嘅
熟嘅我都懶

一樣 同埋會去郵局買郵票

頭先行緊清水寺收到呢煩whatsapp, 當堂屌左出黎

好鐘意沖涼

第1次去旅行開始就有咁做

出發前plan好哂行程
但去到唔跟足自由發揮

坐下當地既巴士

去便利店掃貨

買一副當地啤牌

垃圾樓主自鳩私

去睇波

會好留意佢地既廣告

搭火車/地鐵
學下一兩句當地語言

我都係 好鍾意睇人地點講香港

會寫 postcard 比自己，遊日本果陣會去儲 D 車站印仔～～～

行市場，無論超市，菜市場，批發市場定flea market 都鍾意行。
可以睇到當地人民生，又可以買番去煮餐地道菜

大大聲講野
坐關愛座
入餐廳睇完唔啱出返嚟
屈蛇
去日本買生果用手拎起揀

垃圾連登

隨身帶定小型計數機兌返港幣
因為電話啲電要留嚟 google 用 \/

好少去亞洲
歐洲國家好多都有自己嘅傳統服飾
上個月著咗bunad，算係完咗其中一個夢

唔同人講去咗旅行

問當地人有咩地方／餐廳一定要去
寫postcard比朋友

去旅行之前有本細簿mark底會去嘅地方
本簿同時會比我畫風景 蓋印 痴門票

會盡量唔坐車
由朝早行到晚
除非景點好分散
同埋個城市勁大
E.g Los Angeles

唔玩電話電腦 除左開GPS

未有人講呢個
香港機場影登機閘口個牌

樓主番工未呀
唔買手信應該幾難可以做落去

呢個真，大部分手信重要都係比同事，自己？黃豆就有份

睇公司文化，做梗間公司佢哋真係連去澳門都買手信

一係你唔好俾人知你去旅行，否則你都要焗着買。

依家隨咗三跑建設費外，仲要買埋手信。

一年跌幾千銀。

住apartment嘅話，會買當地野食黎打邊爐

去到當地先買牙刷

每個城市買個磁石

大量名信片

影唔同既女

乜都影一餐

睇台灣出嘅香港旅遊書
屌你介紹一粥麵 許留山

心諗 做咩撚野

又捕獲到你
多謝你張postcard

返咗
只係好憎，所以只買同事，象徵性就算
FD既知你格，都唔會叫你買啦

我都試過，都幾正，但要租airbnb先得, hotel難D

日本既香港旅遊書好唔得去邊

睇完日本果d，發現其實香港果d好似跟住佢地d風格黎做 都係閃閃書類

乜呢 d 都算叫做習慣咩。

做行路撚 搭車都儘量搭陸上交通 可以睇下個城市 一定寫postcard俾朋友

去每一個地方都買個磁石貼
仲會寄postcard比自己同最好嘅朋友 每一次都會畫返同一個公仔上去

我都會

好認真
做你朋友好幸福

坐當地巴士
買國旗圖案既襟章

係咪相認
我同啲fd都係咁寄postcard

以前都中意買磁石貼貼雪櫃
不過而家個雪櫃入櫃嘅冇得貼磁石

加多個：唔多中意影相

巴打明係買了新盤.

我中意影相....影景同影人地...

去東南亞都會？

明信片就寫幾張
完全唔會幫人買野 買手信比人除非我主動想買比佢

攞觀光地圖

叫朋友起身

我都會，仲會儲來回酒店睇

學人地國家嘅多謝同你好
宜加識好多國語言

唔飲酒訓唔到覺

係香港就無事

去旅行無飲酒 就點都訓唔著
一定要飲番咁上下
好似隊醉自已咁 先訓得著

去到邊都寄postcard比自己，
間中就要搵cafe坐幾粒鐘寫下野，
同埋幫可樂迷老豆買可樂

仲有 乜野入場卷，車飛都儲一餐
台灣既除外

我都係!!!!!
我仲有本簿仔!!!!!
你唔講我自己都差D忘記呢點

每次去一個城市都會寄postcard 比自己記得旅行中的點滴

以前都好有心機整d簿
而家求其入file
最癲係外國特式餐廳紙巾同飲管我唔用 拎黎儲 比fd笑左好耐

有乜特別飲管咁特別

我都想知....

有意大利國旗既圖係飲管上

有無圖

買幾張明信片，但只會寄其中一張俾自己

呢樣真係要
仲要買啲細細舊嘅嘢做紀念，又唔嘥位

習慣早餐 唔飲酒店 d 果汁

以前細個中過一次招
痾足一個旅程

每朝出門前必須去一次大便
細個試過跟團 係長途車 急屎

剪頭髮

裸跑

我去旅遊時第一個習慣 , 就係唔會同D同事講去旅遊 , 免除不必要麻煩

越南呀泰國呀仲有好多地方都有架嘛
你個腦得日韓？

去歐洲會join day tour同pub crawl

"哪兒來的屎" 係源自你??

每朝必定買杯咖啡

去當地超級市場，街市感受人哋日常生活，
睇吓人哋用咩産品。

我都會

另外就係每次一返到香港機場就會飲一包VLT回下氣

酒店房打J
係酒浸浴缸
鳩Fing fing係酒店房

一定要食生果

一定要朝早清哂d屎先出門

自製明信片（由影相到執相再印出黎），寫滿每一張寄俾朋友
利申：就算backpack都會帶住printer仔去旅行

行美術館

搵當地最local既嘢去見識同感受

便秘，要搵野食通便

半講笑話自己喺hostel/ 酒店洗衫都係其中一個行程
事實上呢幾次去旅行都有洗衫

搵同足球有關既事去做
例如台灣同friend踢波
日本去現場睇波

買香港手信送比當地人

係酒店房會唔著衫褲同會裸睡
因為屋企做唔到呢d野

每晚啪一枝milk

O係間房除剩底褲

會去睇啲歷史野多，古城 遺址個類，有紀念幣就更加正

一定會寄野俾自己 ，例如 ：名信片，係立山寄塊木俾自己

每個地方都會搵一樣飾物俾自己，例如：京都 檀香木珠

一請假個日已經大家都會問...

坐長途火車

唔想同酒店啲被有咁親密接觸

我試過買手信比人屌話冇咩冇咩問我點買
同佢講話我買啲自己鐘意既
佢話手信邊會買自己鐘意既
係我問題定點？

每個地方都會買隻杯

每去一個地方就會買當地搭車嘅卡（例如：悉尼嘅opal) , 暫時有5張卡

巴打係咪覺得好proud of 自己咁勁 我都會咁show off

買手信都要受人氣

俾我遇到咁既情況會拎返走，佢食屎喇

都要間酒店睇落整潔先得，咁自己就接受咁做

唔係show off 用, 我係收埋喺屋企,得閒攞出嚟睇吓等自己回憶嗰陣嘅生活係點過

我指好驕傲咁同人講我儲了幾多，其實係無聊既，但呢個係我自己覺得好勁，咁都可以堅持到既事

去到目的地先計劃行程

正確！

有得揀一定揀行路唔搭車
慳返啲盤川之餘又可以睇多啲景/人

寫postcard寫一日因為有成25張要寫
係地鐵站/巴士站問路
去cafe睇書

到機場先plan行程

一早起身
叫撚醒班仆街

學幾句當地語言，如早晨/多謝/粗口等。

一定要去夜店

當地搭車既卡同去球場/波衫舖

逃車飛
可以唔買就唔買

獨遊會行當地超市 了解吓當地物價同掃零食，有時會用佢地個免費wifi同人FaceTime 直播

出發前plan得好仔細，去到再自由組合。

未去過
次次去都好勁

好驚>.< 打錯字

毒L：旅行？🤔

其實真毒怕人應該係不會去架？

一張係首都買既postcard比自己
上面寫首都名，國家名同日期
首都情意結